【獵人故事】78歲漢不滿鄉親講閒話 同33歲嫩妻怒生第2胎

【有心有力】78歲漢不滿鄉親講閒話 同33歲嫩妻怒生第2胎

即時兩岸

2017-11-01 01:44:45 HKT

廣西河池一名78歲郎中，一直有心有力，在娶了一名比他年輕45年的女子為妻後，更育有一子，可是他的鄰居卻不斷流傳，兒子不是他經手的，這名郎中於是「真人示範」，與妻子再生一個孩子，令鄰居們心服口服。

這名郎中名叫黃生尤，他的第一任妻子已經離世，子女已經獨立，他一個人生活，身體很好，不但經常上山採藥，用傳統秘方治療骨科、內科病症，更能一手舉起50公斤的水泥。在深圳打工、今年33歲的女子譚彩英，因為肝病，幾經介紹找到黃生尤，黃為譚女治療，而譚女則為黃打理家頭細務，雖然兩人食住分開，但譚女在廣西兩個月後竟意外懷孕。

「他都這個年紀了，我之前也沒想到他還可以！」譚彩英懷孕後，黃生尤去年迎娶這名年輕女子為妻，並且誕下了孩子。可是，黃生尤老來得子，卻引來鄰居的流言蜚語，說：「黃生尤那麼老了，孩子肯定不是他的！」也有人說：「譚彩英極有可能是為了爭奪財產來騙婚的……」即使他們抱着兒子做親子鑑定，雖然證實了兒子是親生的，但卻引來村民質疑鑑定報告肯定做了手腳。

人言可畏，黃生尤與譚彩英亦有為這事爭吵，不過，他們在這情況下卻做了一個決定：再生一個孩子！兩人今年誕下一女，這次村內的流言少了，反而多人講述黃生尤老來得子的傳奇故事。雖然仍有少數人在說他們的閒言，可是兩夫婦均稱：「不會再理謠言，該幹啥就幹啥！」

一個八十歲的老人去做健康檢查。

檢查途中，老人不斷向醫師炫耀，他新婚的妻子多好又多好。.....

「她才二十五歲！」老人叫道。

「我們結婚四個月，你知道她對我有多忠貞？

她無時不刻需要我，黏我黏到我都感到厭煩了！」

「而且，」老人又說：「告訴你，她最近還懷孕了！」

醫師靜靜地聽著。不發一言。

「怎樣？」老人得意洋洋地說。「不錯罷！」

醫師抬起頭，看他一眼。「這讓我想到一位失散多年的朋友。」

醫師緩緩開口。「他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的故事。」

「當時，他在草原上，遇到一頭獅子。他立刻從背上抓下槍來瞄準。

然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。」

「這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來。

他沒辦法，只好把雨傘扛上肩，使盡吃奶的力量

『砰！砰！砰！』大叫三聲。奇蹟發生了，

那獅子竟然倒下來，死掉了。」

「狗屎！這怎麼可能？」老人大叫。「那一定是別人幹的！」

「我也這麼覺得。」醫師說....

又多隻蝗 陰公

咁勁 78歲喎

雖然兩人食住分開，但譚女在廣西兩個月後竟意外懷孕。

抱起黎屌

個仔係醫生既？

入嚟就係為咗睇呢段。

龜仙人

濕濕碎啦
連登仔可以單手托起欣宜㖭啦

即使他們抱着兒子做親子鑑定，雖然證實了兒子是親生的，但卻引來村民質疑鑑定報告肯定做了手腳。
好撚SAD 人言可畏到咁撚樣

有無條女個樣

真人版連登

LM

「狗屎！」

笑左出黎
龜伯伯就有可能

有冇錢養呀？

生第二個咪生囉，點樣＂怒＂生呀？佢怒屌佢個後生老婆，個記者睇住呀？

個仔真係慘，出生於世就只係為左老豆啖氣